****是历史上第八次航天飞机任务，也是[-{zh-hans:挑战者号航天飞机;
zh-hant:挑戰者號太空梭;}-的第三次太空飞行](../Page/挑戰者號太空梭.md "wikilink")。

## 任务成员

  - **[理查德·特鲁利](../Page/理查德·特鲁利.md "wikilink")**（，曾执行以及任务），指令长
  - **[丹尼尔·布兰登斯坦](../Page/丹尼尔·布兰登斯坦.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），飞行员
  - **[戴尔·加德纳](../Page/戴尔·加德纳.md "wikilink")**（，曾执行以及任务），任务专家
  - **[圭恩·布鲁福德](../Page/圭恩·布鲁福德.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），任务专家
  - **[威廉·桑顿](../Page/威廉·桑顿.md "wikilink")**（，曾执行以及任务），任务专家

[Category:载人航天](../Category/载人航天.md "wikilink")
[Category:航天飞机任务](../Category/航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:1983年科学](../Category/1983年科学.md "wikilink")